《創舉》 9月9日 圍哂成個葵盛圍！！

唔理咩學校，we connect !

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推 推爆佢

推！ 香港人不再沉默了！

推！

自推

師弟加油

師兄支持你地

加油

幫推！葵盛中學

竟然有伍少梅份

葵盛街坊 落嚟幫拖
不分街坊學生
圍晒成個葵盛圍！！！

Push

推

咁多中學 圍埋葵興都得啦

感動！ 推到9月9 ！

冇全完份

推 每日一推

g持

Lm

Push !

隔幾個鐘push 一次

新文宣！！

push 支持

又有新文宣！！❤️❤️

推啊葵盛圍

葵盛人,出黎喇

葵涌邨小朋友俾人扑濕左個頭！ ！ 仲忍！ 🤬🤬出黎人鏈呀

五大訴求 缺一不可

葵盛撚留名

想問，咁去完又點？8點之後又有咩計劃？

學生們返去上堂 舊生/街坊再視乎情況

俾葵盛學校踢出校幫推

巴打咁猜誠意

幫推咋 我打死都唔會返去

繼續推！

第一張文宣表示寫錯顧照文個文字

up

推
利申：會去

p 牌仔幫你係其他channel 到推！

gogogo

P牌推唔到都要留言

明日就係 有冇覺得好緊張！！！

Push!b

P牌推唔到

幫推

推 倒數唔夠一日！

push

Push 倒數不到10個鐘

就係無葵蘇 知咩料啦

和你圍

歡迎任何葵盛學校🙏 we connect

有無Csa巴絲打
Csa既光仔禁聲禁得好犀利我哋係時候要返去幫幫師弟師妹一齊發聲